娛樂圈四大賤婦：黃心穎，丁可欣，傅嘉莉，裕美

不服來辯

唐c詠都無？

裕美係蠢蠢地者
有咩問題

佢邊算賤呀

裕美勾佬喎

唐姨係煩膠萬年攝灶罅

四大淫娃貼切啲

想砌裕美

裕美信撚咗主 免罪

丁可欣 娛樂圈？？

佢仲拍緊新節目

你當蔡c貝死？

丁可欣冇資格做女人

仲要戴住個耶撚光環死臭雞

Kelly Fu 光明正大咁做，好好多

完全唔覺條臭雞係明星

肛交敏呢？

冇畀人影到始終差咁個level

佢真係公廁嚟

四大

數數下會唔會變八大

依家佢連老闆都做得，駛鬼虛耗光陰搏金龜婿吖？

連楊c琦都無

佢都俾吳帥始亂終棄......

你就真係蠢啦